2016-17黑哨王係？

曼聯

Yes

暫時曼有兩票

3票

arsenal arsenal 1/arsenal arsenal

最聯

是但啦 總之無我廠份

垃圾獌

曼聯啦

暴聯6票
其他18隊1票
阿記-1票

一定冇阿狗份

49000

總之一定唔係阿妓

一定係阿記

利申阿迷

曼聯out晒啦
我廠宜家先係新一代黑哨皇者
黑到出歐聯 邊隊夠我廠嚟

球證誤判關阿仙奴咩事

49000咁多黑鬼點睇都最黑
我地阿記咁多白人靚仔點睇都唔關我地事